一人一噴漆 自救必備

互相仇恨 不停增加仇恨值不利逃走
噴漆黑色 或衣服同色 油性 35蚊支
奪去視野 噴手會滑捋捋 捉人難 傷害性低
總會有頭盔 噴污了要清洗狗狗也可能自行退下

真心有用

可配搭防風火機一起使用

打邊爐gas火搶 加噴漆是雙劍利器

邊度有得買？

街市五金一定有

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

仆你個街，香港自由之書又呃錢——大圍站

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書